每日都有自己既原則底線

我好討厭對方成日做埋d小動作，以為我唔會知，雖然我知係為左唔好令我知道後唔開心，但唔代表我唔會發現，同欺騙冇分別，再爭論都冇意義，因為會繼續發生。 就快唔開心同嬲左十二個鐘，我應該點？

肯定有陰謀